{
  "town": "Teulada",
  "markers": [
    {
      "title": "Parroquia de San Bartolomé",
      "description": "La iglesia de San Bartolomé, situada en la plaza de la Iglesia de Jávea es un edificio religioso fortificado.",
      "coordinates": {
        "lat": 38.789222916452054,
        "lng": 0.16345381736755374
      },
      "questions": [
        {
          "question": "¿En que siglo fue construido?",
          "options": [
            "XVI",
            "XIX",
            "IV",
            "XVI"
          ],
          "correct": 3
        },
        {
          "question": "¿Quien dirigió las obras?",
          "options": [
            "Domingo Urtiaga",
            "Domingo Fernandez",
            "Fernando Rodrigo",
            "Andres Nuñez"
          ],
          "correct": 0
        },
        {
          "question": "¿Que estilo tiene el edificio?",
          "options": [
            "Barroco",
            "Gótico valenciano",
            "Gótico Ibero",
            "Neo clásico"
          ],
          "correct": 1
        },
        {
          "question": "¿Desde que año se considera un Bien de Interés Cultural?",
          "options": [
            "1934",
            "1980",
            "2011",
            "1931"
          ],
          "correct": 3
        }
      ]
    },
    {
      "title": "Museo Arqueológico y Etnográfico Soler Blasco",
      "description": "El Museo Arqueológico y Etnográfico Soler Blasco, también conocido como Museo Soler Blasco o Museo de Xàbia, es un museo arqueológico y etnográfico municipal situado en el municipio español de Jávea. Está ubicado en la casa-palacio de Antoni Banyuls, un edificio del centro histórico de la ciudad. ",
      "coordinates": {
        "lat": 38.788566445119656,
        "lng": 0.1628851890563965
      },
      "questions": [
        {
          "question": "¿En que año fue adquirido el edificio?",
          "options": [
            "1877",
            "1977",
            "1988",
            "1803"
          ],
          "correct": 1
        },
        {
          "question": "¿Desde que año este edificio cuenta con un arqueólogo propio?",
          "options": [
            "1985",
            "2002",
            "2008",
            "1993"
          ],
          "correct": 0
        },
        {
          "question": "¿En que año se amplio el museo?",
          "options": [
            "2008",
            "2009",
            "2005",
            "2010"
          ],
          "correct": 0
        },
        {
          "question": "¿Quien era el dueño original de edificio?",
          "options": [
            "Antonio Ortiz",
            "Antoni Banyuls",
            "Gabriel Ifach",
            "Antonio Bolufer"
          ],
          "correct": 1
        }
      ]
    },
    {
      "title": "Iglesia de Nuestra Señora de Loreto",
      "description": "La Iglesia Nuestra Señora de Loreto, conocida como la Parroquia del Mar, se encuentra en el barrio marinero de Duanes de la Mar. ",
      "coordinates": {
        "lat": 38.795870916075756,
        "lng": 0.1821863651275635
      },
      "questions": [
        {
          "question": "¿Que estilo sigue el edificio?",
          "options": [
            "Vanguardista",
            "Neo clasico",
            "Gótico valenciano",
            "Barroco"
          ],
          "correct": 0
        },
        {
          "question": "¿En que siglo se empezó a construir?",
          "options": [
            "XIX",
            "XX",
            "XXI",
            "XVIII"
          ],
          "correct": 1
        },
        {
          "question": "¿Qué edificio se encontraba antes en esta localización?",
          "options": [
            "Una capilla dedicada a la Virgen de Loreto",
            "Una escuela",
            "Una capilla dedicada al Sagrado Corazón de Jesús",
            "Todas las anteriores"
          ],
          "correct": 3
        },
        {
          "question": "¿Quién fue el arquitecto de la iglesia?",
          "options": [
            "Fernando Bogamarí Ernesto",
            "Fernando García Ordóñez",
            "Gaudí",
            "Armando de la Orden"
          ],
          "correct": 1
        }
      ]
    }
  ]
}